# README #

### What is this repository for? ###

* Перебирает все (архивы .bz2) файлы в "каталоге-источнике".
* Если искомая строка найдена, файл, в котором найдена, сохраняется в "каталоге-назначении" в распакованном виде.

запуск: `run.php`
